點解踢波 no way，年宵就 ok?

屌你老母林鄭月娥